華春瑩：「不要問世界能為你做什麼，問問你能為世界做什麼」

中國讓你既存在已經是對人類既仁慈

China: Spread the virus

中國既外交官quote 美國既前總統既說話? 成何體統

支那成功為世界帶來武漢肺炎
厲害了我的國

我在必不成功

要不要問你對世界做過什麼？

美國自古以來....

為咗世界，中國快啲滅亡

電腦/iphone/荷理活電影/NBA都係美國發明

支拿殺左咁多人 實係為左環保喇

常識

原發言係叫年輕人問問自由能做乜野令世界變得更自由
中國共產黨經常斬頭斬尾只quote中間果句

In the long history of the world, only a few generations have been granted the role of defending freedom in its hour of maximum danger. I do not shrink from this responsibility — I welcome it. I do not believe that any of us would exchange places with any other people or any other generation. The energy, the faith, the devotion which we bring to this endeavor will light our country and all who serve it — and the glow from that fire can truly light the world.
And so, my fellow Americans: ask not what your country can do for you — ask what you can do for your country.
My fellow citizens of the world: ask not what America will do for you, but what together we can do for the freedom of man.

OK

quote果D不嬲唔睇context
枉費JFK

你咪上網search 下近代中國有咩偉大發明

光纖又係美國人高琨
Iphone 又係美國人
Tesla 又係美國人
Hollywood 文化又係美國人

我國為了全人類的確做了太多…

中共為世界帶來武漢肺炎

你老母武漢肺柴累全世界全人類確診超過800萬, 仲好意思講金句!!!!丫你個仆街真係...冷血

等疫苗之後, 8個強國英法美德意志等等問你追討一筆可觀金錢用為佢子民生活影響補償

連佢口中呢句金句都係美國人講先

華大媽呢條傻閪真係笑死人